中立的人

世界從來冇中立持平既人

平時中立等於偽善 應歸屬為婊子與小人 亦體驗婊子無情戲子無義精句

大是大非保持中立的人 應拎去喂豬的

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never